鄭伊健嘅普通話真係好撚好笑

2:38
3:39
5:49

古天樂召喚